<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">
  <!-- * locale/cs_CZ/editor.xml * * Copyright (c) 2014 Masaryk university * * Localization strings ( ). -->
  <locale name="cs_CZ" full_name="Čeština">
    <message key="editor.pressSignoff">Odhlásit nakladatelství</message>
    <message key="editor.submissionArchive">Archiv příspěvků</message>
    <message key="editor.monograph.cancelReview">Zrušit požadavek</message>
    <message key="editor.monograph.clearReview">Odstranit recenzenta</message>
    <message key="editor.monograph.enterRecommendation">Zadat doporučený verdikt</message>
    <message key="editor.monograph.enterReviewerRecommendation">Zadat doporučený verdikt recenzenta</message>
    <message key="editor.monograph.recommendation">Doporučený verdikt</message>
    <message key="editor.monograph.selectReviewerInstructions">Vyberte recenzenta ze seznamu výše a pokračujte stiskem tlačítka "Vybrat recenzenta".</message>
    <message key="editor.submission.selectedReviewer">Vybraný recenzent</message>
    <message key="editor.monograph.replaceReviewer">Změnit recenzenta</message>
    <message key="editor.monograph.editorToEnter">Doporučení a komentáře pro recenzenta</message>
    <message key="editor.monograph.uploadReviewForReviewer">Nahrát posudek</message>
    <message key="editor.monograph.peerReviewOptions">Možnosti recenzního řízení</message>
    <message key="editor.monograph.selectProofreadingFiles">Korektura</message>
    <message key="editor.monograph.internalReview">Zahájit vnitřní recenzní řízení</message>
    <message key="editor.monograph.internalReviewDescription">Chystáte se zahájit vnitřní recenzní řízení tohoto příspěvku. Soubory, které jsou součástí rukopisu, jsou uvedeny níže a mohou být vybrány k recenzi.</message>
    <message key="editor.monograph.externalReview">Zahájit vnější recenzní řízení</message>
    <message key="editor.submissions.lastAssigned">Nejnovější</message>
    <message key="editor.monograph.final.selectFinalDraftFiles">Vybrat finální verzi souborů</message>
    <message key="editor.monograph.final.currentFiles">Aktuální pracovní verze souborů</message>
    <message key="editor.monograph.copyediting.currentFiles">Aktuální soubory</message>
    <message key="editor.monograph.copyediting.personalMessageToUser">Zpráva uživateli</message>
    <message key="editor.monograph.legend.submissionActions">Možnosti příspěvků</message>
    <message key="editor.monograph.legend.submissionActionsDescription">Celkové možnosti týkající se předkládaných příspěvků.</message>
    <message key="editor.monograph.legend.sectionActions">Možnosti sekce</message>
    <message key="editor.monograph.legend.sectionActionsDescription">Možnosti týkající se konkrétní sekce, například nahrávání souborů nebo přidávání uživatelů.</message>
    <message key="editor.monograph.legend.itemActions">Možnosti položek</message>
    <message key="editor.monograph.legend.itemActionsDescription">Možnosti týkající se jednotlivých souborů.</message>
    <message key="editor.monograph.legend.catalogEntry">Zobrazit a spravovat položku v katalogu příspěvků, včetně metadat a publikačních formátů</message>
    <message key="editor.monograph.legend.bookInfo">Zobrazit a spravovat metadata příspěvku, poznámky, oznámení a historii</message>
    <message key="editor.monograph.legend.participants">Zobrazit a spravovat účastníky řízení: autory, editory, designéry a další</message>
    <message key="editor.monograph.legend.add">Nahrát soubor do sekce</message>
    <message key="editor.monograph.legend.add_user">Přidat uživatele do sekce</message>
    <message key="editor.monograph.legend.settings">Zobrazit nastavení položky, jako je popis nebo možnost odstranění</message>
    <message key="editor.monograph.legend.more_info">Další informace: Poznámky k souboru, možnosti oznámení, historie</message>
    <message key="editor.monograph.legend.notes_none">Informace k souboru: Poznámky, možnosti oznámení, historie (Zatím žádné poznámky)</message>
    <message key="editor.monograph.legend.notes">Informace k souboru: Poznámky, možnosti oznámení, historie (Poznámky jsou k dispozici)</message>
    <message key="editor.monograph.legend.notes_new">Informace k souboru: Poznámky, možnosti oznámení, historie (Nové poznámky od poslední návštěvy)</message>
    <message key="editor.monograph.legend.edit">Upravit položku</message>
    <message key="editor.monograph.legend.delete">Odstranit položku</message>
    <message key="editor.monograph.legend.in_progress">Akce právě probíhá nebo dosud nebyla dokončena</message>
    <message key="editor.monograph.legend.complete">Akce dokončena</message>
    <message key="editor.monograph.legend.uploaded">Soubor nahrán uživatelem uvedeným v záhlaví sloupce</message>
    <message key="editor.submission.introduction">V sekci Příspěvek editor po prohlédnutí předložených souborů zvolí příslušný krok (tato akce zároveň odešle oznámení autorovi): Odeslat do vnitřního recenzního řízení (zahrnuje výběr souborů k posouzení); Odeslat do vnějšího recenzního řízení (zahrnuje výběr souborů k posouzení); Přijmout rukopis (zahrnuje výběr souborů pro redakci); Odmítnout rukopis (Předložený rukopis se archivuje).</message>
    <message key="editor.submission.editorial.finalDraftDescription">
      <![CDATA[V případě sbornílů, kde má každá kapitola jiného autora, může být soubor s rukopisem před redakcí rozdělen na jednotlivé kapitoly. Autoři kapitol mohou na úpravy reagovat, jakmile jsou soubory nahrány do sekce<span class="pkp_help_title">Redakce</span>.]]>
    </message>
    <message key="editor.monograph.editorial.fairCopy">Čistopis</message>
    <message key="editor.monograph.editorial.fairCopyDescription">Před tím, než se soubor odešle k redakci, redaktor nahraje čistopis rukopisu za účelem přezkoumání editorem.</message>
    <message key="editor.submission.production.introduction">
      <![CDATA[Ve fázi výroby editor vybere formát knihy (např. digitální, paperback atd.) v sekci <span class="pkp_help_title">Publikační formáty</span>, na jejichž základě grafický editor vytvoří dané soubory v tiskové kvalitě. Soubory v tiskové kvalitě jsou v jednotlivých formátech nahrány do sekce <span class="pkp_help_title">Korektura sazby</span>, kde jsou zkorigovány. Kniha je označena za <em>dostupnou</em> (tj. vydanou) v každém formátu podle sekce <span class="pkp_help_title">Publikační formáty</span>, poté, co jsou zkotrolovány a schváleny <em>korekturní výtisky</em> a katalogová položka knihy v katalogu.]]>
    </message>
    <message key="editor.submission.production.productionReadyFilesDescription">
      <![CDATA[Grafický editor připraví verze těchto souborů pro každý publikační formát a poté nahraje patřičné <span class="pkp_help_title">vysázené stránky</span> ke kontrole.]]>
    </message>
    <message key="editor.monograph.proofs">Korekturní výtisky</message>
    <message key="editor.monograph.production.approvalAndPublishing">Schválení a publikace</message>
    <message key="editor.monograph.production.approvalAndPublishingDescription">Prostřednictvím sekce Publikační formáty níže mohou být nahrány různé formáty publikace (jako je pevná vazba, měkká vazba, digitální formát). Tabulku publikačních formátů níže můžete využít jako kontrolní seznam kroků, které je třeba před publikací daného formátu dokončit.</message>
    <message key="editor.monograph.production.publicationFormatDescription">
      <![CDATA[Přidejte publikační formáty (např. digitální formát, měkká vazba), pro které má grafický editor sazby stránek ke korektuře Před tím, než může být daný formát označen <em>Dostupný</em> (tj. publikovaný), sekce <em>Korektura</em>musí být označena jako dokončená a <em>katalogová položka</em> musí být zveřejněna.]]>
    </message>
    <message key="editor.monograph.approvedProofs.edit">Nastavit podmínky stahování</message>
    <message key="editor.monograph.approvedProofs.edit.linkTitle">Nastavit podmínky</message>
    <message key="editor.monograph.proof.addNote">Přidat odpověď</message>
    <message key="editor.internalReview.introduction">Vnitřní recenzní řízení spočívá v tom, že editor souborům předloženého rukopisu nejprve přiřadí recenzenty, zváží výsledky posudků, poté zvolí příslušnou možnost (tato akce zároveň odešle oznámení autorovi): Vyžádat si přepracovaou verzi (kterou pouze schválí recenzent); Vyžádat si novou verzi (zahájení nového kola recenzního řízení); Odeslat do vnějšího recenzního řízení (zahrnuje výběr souborů k posouzení); Přijmout rukopis (zahrnuje výběr souborů pro odeslání do redakce); Odmítnout rukopis (rukopis se archivuje).</message>
    <message key="editor.externalReview.introduction">Vnější recenzní řízení sočívá v tom, že editor souborům předloženého rukopisu nejprve přiřadí recenzenty, kteří nejsou spojeni s daným nakladatelstvím. Zváží výsledky posudků, poté zvolí příslušnou možnost (tato akce zároveň odešle oznámení autorovi): Vyžádat si přepracovaou verzi (kterou pouze schválí recenzent); Vyžádat si novou verzi (zahájení nového kola recenzního řízení); Odeslat do vnějšího recenzního řízení (zahrnuje výběr souborů k posouzení); Přijmout rukopis (zahrnuje výběr souborů pro odeslání do redakce); Odmítnout rukopis (rukopis se archivuje).</message>
  </locale>