<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE email_texts SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/emailTemplateData.dtd">
<!--
* locale/en_US/emailTemplateData.xml
*
* Copyright (c) 2014 Simon Fraser University Library
* Copyright (c) 2003-2014 John Willinsky
* Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
*
* Localized email templates XML file.
-->
<email_texts locale="cs_CZ">
    <email_text key="AUDITOR_REQUEST">
        <subject>Žádost o kontrolu rukopisu</subject>
        <body>{$auditorName},

            Byly nahrány nové soubory související s příspěvkem "{$submissionTitle}." Žádáme Vás o jejich kontrolu. Pro nakladatelství je důležité, aby uživatelé rukopis kontrolovali v každé fázi publikačního procesu.

            Soubory ke kontrole naleznete na: 

            {$auditUrl}

            Uživatelské jméno:  {$auditorUserName}

            Pokud kontrolu nedokážete provést do {$weekLaterDate}, odpovězte prosím obratem.

            Děkujeme Vám za zvážení této žádosti.

            {$editorialContactSignature}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice korektorovi. Požaduje odpověď na otázku, zda je korektor ochoten zkontrolovat rukopis.</description>
    </email_text>
    <email_text key="NOTIFICATION">
        <subject>Nové oznámení od {$siteTitle}</subject>
        <body>Obdržel jste nové oznámení od {$siteTitle}.

            {$notificationContents}

            Odkaz: {$url}

            {$principalContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá registrovaným uživatelům, kteří se k odběru oznámení tohoto typu přihlásili.</description>
    </email_text>
    <email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST">
        <subject>Nové oznámení od {$siteTitle}</subject>
        <body>Obdržel jste nové oznámení od {$siteTitle}:
            --
            {$notificationContents}

            Odkaz: {$url}
            --

            Pokud si nadále nepřejete dostávat tato oznámení, klikněte prosím na {$unsubscribeLink}.

            {$principalContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá neregistrovaným uživatelům, kteří se přihlásili k odběru oznámení.</description>
    </email_text>
    <email_text key="NOTIFICATION_MAILLIST_WELCOME">
        <subject>Vítejte v odběru novinek {$siteTitle} !</subject>
        <body>Přihlásil/a jste se k odběru oznámení od {$siteTitle}.

            Potvrďte prosím Váš zájem kliknutím na tento odkaz. Vaše e-mailová adresa se tak přidá na seznam příjemců: {$confirmLink}

            Pokud si nadále nepřejete dostávat oznámení, navštivte prosím {$unsubscribeLink} a zadejte svou e-mailovou adresu a heslo.

            {$principalContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá neregistrovanému uživateli, který se právě přihlásil do seznamu příjemců oznámení.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PASSWORD_RESET_CONFIRM">
        <subject>Potvrzení obnovy hesla</subject>
        <body>Obdrželi jsme požadavek na obnovu Vašeho hesla pro vstup na stránku {$siteTitle}.

            Pokud jste o obnovu nepožádal/a, ignorujte prosím tuto zprávu a Vaše heslo se nezmění. Pokud si heslo přejete obnovit, klikněte prosím na odkaz  níže.

            Obnovit mé heslo: {$url}

            {$principalContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá registrovanému uživateli, který uvedl, že zapomněl své heslo, případně že se mu nedaří přihlásit. Obsahuje odkaz na stránku, kde si heslo může obnovit .</description>
    </email_text>
    <email_text key="PASSWORD_RESET">
        <subject>Heslo obnoveno</subject>
        <body>Vaše heslo pro vstup na stránku {$siteTitle} bylo úspěšně obnoveno. Toto uživatelské jméno a heslo si prosím uschovejte, neboť je nezbytné pro přihlášení do Vašeho účtu.

            Vaše uživatelské jméno: {$username}
            Vaše nové heslo: {$password}

            {$principalContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá registrovanému uživateli, který potvrdil svůj zájem o obnovení hesla - tak, jak bylo popsáno v e-mailové zprávě Potvrzení o obnovení hesla.</description>
    </email_text>
    <email_text key="USER_REGISTER">
        <subject>Registrace uživatele nakladatelství</subject>
        <body>{$userFullName},

            Nyní jste registrovaným uživatelem nakladatelství {$contextName}. V této e-mailové zprávě Vám zasíláme Vaše uživatelské jméno a heslo, které jsou nezbytné pro veškerou spolupráci s nakladatetelstvím prostřednictvím našeho webového systému. Můžete kdykoli požádat o odstranění ze seznamu uživatelů – stačí, když mě kontaktujete.

            Uživatelské jméno: {$username}
            Heslo:  {$password}

            Děkujeme. S pozdravem,
            {$principalContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá nově registrovanému uživateli. Jejím účelem je přivítat uživatele v systému a poskytnout mu záznam s uživatelským jménem a heslem.</description>
    </email_text>
    <email_text key="USER_VALIDATE">
        <subject>Potvrďte svůj účet</subject>
        <body>{$userFullName}

            Vytvořil jste nový uživatelský účet u nakladatelství {$contextName}. Než jej však začnete používat, je třeba potvrdit Vaši e-mailovou adresu. To můžete jednoduše učinit kliknutím na odkaz níže:

            {$activateUrl}

            Děkujeme. S pozdravem,
            {$principalContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá nově registrovanému uživateli. Jejím účelem je přivítat uživatele v systému a poskytnout mu záznam s uživatelským jménem a heslem.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEWER_REGISTER">
        <subject>Registrace recenzenta u nakladatelství {$contextName}</subject>
        <body>Vzhledem k Vaši erudici jsme si dovolili registrovat Vaše jméno do databáze recenzentů nakladatelství {$contextName}. Tímto krokem Vám nevznikají žádné povinnosti – pouze nám to umožňuje Vás v budoucnu oslovit s nabídkou vypracování posudku na rukopis, který Vám zašleme. Při pozvání do recenzního řízení budete mít možnost prohlédnout si název a abstrakt tohoto rukopisu. Ve všech případech si budete moci zvolit, zda posudek vypracovat, nebo nabídku odmítnout. Rovněž nás můžete kdykoli požádat o odstranění Vašeho jména ze seznamu recenzentů.

            Přikládáme Vaše uživatelské jméno a heslo, které jsou nezbytné pro veškerou spolupráci s nakladatelstvím prostřednictvím našeho webového systému. Umožní Vám například aktualizovat uživatelský profil včetně zadání případných recenzních témat.

            Uživatelské jméno:  {$username}
            Heslo:  {$password}

            Děkujeme. S pozdravem,
            {$principalContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá nově registrovanému recenzentovi. Jejím účelem je přivítat recenzenta v systému a poskytnout mu záznam s uživatelským jménem a heslem.</description>
    </email_text>
    <email_text key="PUBLISH_NOTIFY">
        <subject>Nová kniha</subject>
        <body>Milí čtenáři,

            Nakladatelství {$contextName} právě vydalo svou nejnovější knihu. Najdete ji na adrese {$contextUrl}. Zveme vás k prohlédnutí obsahu přímo zde a také k návštěvě našich webových stránek, kde si můžete procházet další knihy podle svého zájmu.

            Děkujeme za trvalou přízeň!
            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva se zasílá registrovaným uživatelům prostřednictvím odkazu "Oznámení uživatelům" na domácí stránce editora. Oznamuje čtenářům vydání nové publikace a zve je k návštěvě nakladatelství prostřednictvím přiložené webové adresy.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBMISSION_ACK">
        <subject>Děkujeme za příspěvek</subject>
        <body>{$authorName},

            {$contextName} Vám děkuje za předložený rukopis "{$submissionTitle}". Díky našemu publikačnímu systému budete moci na internetu sledovat cestu Vašeho díla celým redakčním procesem. Stačí se přihlásit do webové stránky nakladatelství:

            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$authorUsername}

            Pokud máte jakékoli dotazy, obraťte se prosím na mě. Děkujeme Vám, že jste si pro případnou publikaci Vašeho díla vybral/a naše nakladatelství.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva (pokud je povolena) se automaticky zasílá autorovi, jakmile dokončí proces předložení rukopisu nakladatelství. Poskytuje informace o možnosti sledovat stav publikačního procesu online a děkuje autorovi za předložený návrh.</description>
    </email_text>
    <email_text key="SUBMISSION_ACK_NOT_USER">
        <subject>Děkujeme za příspěvek</subject>
        <body>Vážený uživateli,

            {$submitterName} předložil nakladatelství {$contextName} návrh na publikaci "{$submissionTitle}". 

            Pokud máte jakékoli dotazy, obraťte se prosím na mě. Děkujeme Vám, že si pro případnou publikaci Vašeho díla vybíráte naše nakladatelství.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva (pokud je povolena) se automaticky zasílá ostatním autorům, kteří v rámci OMP nejsou označeni jako účastníky návrhu na publikaci.</description> 
    </email_text>
    <email_text key="SUBMISSION_UNSUITABLE">
        <subject>Nevhodný příspěvek</subject>
        <body>{$authorName},

            Při předběžném posouzení Vašeho rukopisu "{$submissionTitle}" jsme došli k závěru, že příspěvek nezapadá do zaměření a pole působnosti nakladatelství {$contextName}. Doporučuji, abyste se seznámil/a s popisem našeho nakladatelství, které najdete v sekci O nakladatelství, stejně jako s aktuálním obsahem našich stánek, kde se dozvíte bližší informace o tom, na jaká díla se soustředíme. Můžete také zvážit, že rukopis nabídnete jinému, vhodnějšímu nakladatelství.

            {$editorialContactSignature}</body>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_ASSIGN">
        <subject>Přiřazení editora</subject>
        <body>{$editorialContactName},

            Byl Vám přidělen rukopis"{$submissionTitle}" zaslaný nakladatelství {$contextName}. Vaším úkolem je na tento rukopis coby odpovědný redaktor / odpovědná redaktorka dohlížet v průběhu redakčního procesu.

            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$editorUsername}

            Děkujeme. S pozdravem,
            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tato e-mailová zpráva informuje odpovědného redaktora edice, že mu editor přiřadil úkol dohlížet nad návrhem na publikaci během redakčního procesu. Poskytuje informace o rukopisu a o tom, jak se přihlásit do webové stránky nakladatelství.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST">
        <subject>Žádost o posudek</subject>
        <body> {$reviewerName},

            {$messageToReviewer}

            Přihlaste se prosím do webové stránky nakladatelství do {$responseDueDate} a vyjádřete se, zda jste ochoten / ochotna zúčastnit se recenzního řízení. Najdete zde i samotný rukopis a možnost nahrát svůj posudek a doporučený verdikt.

            Termín odevzdání samotného posudku je {$reviewDueDate}.

            Adresa rukopisu: {$submissionReviewUrl}

            Uživatelské jméno:  {$reviewerUserName}

            Děkujeme Vám za zvážení této žádosti.


            S pozdravem, 
            {$editorialContactSignature}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice recenzentovi. Žádá recenzenta, aby se vyjádřil, zda je ochoten vypracovat recenzní posudek. Poskytuje detaily o rukopisu, jako je název a abstrakt, termín vypracování posudku a informace o tom, jak rukopis samotný získat. Tato podoba zprávy se používá, je-li zvolena možnost Standardní recenzní řízení (v sekci Správa > Nastavení > Publ. proces > Recenzní řízení).  (V ostatních případech viz popis možnosti REVIEW_REQUEST_ATTACHED.)</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_ONECLICK">
        <subject>Žádost o posudek</subject>
        <body>{$reviewerName},

            Domnívám se, že byste byl/a vynikajícím recenzentem nového rukopisu, "{$submissionTitle}", který byl nedávno předložen nakladatelství {$contextName}. Níže přikládám abstrakt tohoto rukopisu. Doufám, že zvážíte, že se tohoto pro nás významného úkolu zhostíte.

            Přihlaste se prosím do webové stránky nakladatelství do {$weekLaterDate} a vyjádřete se, zda jste ochoten / ochotna zúčastnit se recenzního řízení. Najdete zde i samotný rukopis a možnost nahrát svůj posudek a doporučený verdikt.

            Termín odevzdání samotného posudku je {$reviewDueDate}.

            Adresa rukopisu: {$submissionReviewUrl}

            Děkujeme Vám za zvážení této žádosti.

            {$editorialContactSignature}



            "{$submissionTitle}"

            {$abstractTermIfEnabled}
            {$submissionAbstract}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice recenzentovi. Žádá recenzenta, aby se vyjádřil, zda je ochoten vypracovat recenzní posudek. Poskytuje detaily o rukopisu, jako je název a abstrakt, termín vypracování posudku a informace o tom, jak rukopis samotný získat. Tato podoba zprávy se používá, je-li zvolena možnost Standardní recenzní řízení (v sekci Správa > Nastavení > Publ. proces > Recenzní řízení) a zároveň je povolena možnost přístupu recenzenta „na jedno kliknutí“.</description> 
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REQUEST_ATTACHED">
        <subject>Žádost o posudek</subject>
        <body>{$reviewerName},

            Domnívám se, že byste byl/a vynikajícím recenzentem nového rukopisu, "{$submissionTitle}“. Chtěl/a bych Vás požádat, abyste zvážil/a, že se tohoto pro nás významného úkolu zhostíte. Zásady recenzního řízení najdete níže a rukopis samotný je připojen jako příloha této e-mailové zprávy. Váš posudek rukopisu spolu s doporučeným verdiktem byste mi měl/a odeslat do {$reviewDueDate}.

            Odpovězte prosím obratem do {$weekLaterDate}, zda jste ochoten / ochotna posudek vypracovat.

            Děkujeme Vám za zvážení této žádosti.

            {$editorialContactSignature}


            Zásady recenzního řízení

            {$reviewGuidelines}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice recenzentovi. Žádá recenzenta, aby se vyjádřil, zda je ochoten vypracovat recenzní posudek. Rukopis samotný zpráva zahrnuje v příloze. Tato podoba zprávy se používá, je-li zvolena možnost Recenzní řízení e-mailem (v sekci Správa  > Nastavení > Publ. proces > Recenzní řízení).  (V ostatních případech viz popis možnosti REVIEW_REQUEST.)</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_CANCEL">
        <subject>Žádost o posudek zrušena</subject>
        <body>{$reviewerName},

            Rozhodli jsme se zrušit svou žádost o vypracování posudku na rukopis "{$submissionTitle}" pro nakladatelství {$contextName}, kterou jsme Vám zaslali. Omlouváme se za všechny nepříjemnosti, které tento krok mohl způsobit, a doufáme, že Vás v budoucnu budeme moci nadále kontaktovat s další žádostí.

            Pokud máte jakékoli dotazy, obraťte se na mě, prosím.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice recenzentovi, který aktuálně vypracovává posudek. Informuje jej, že recenzní řízení bylo zrušeno.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_CONFIRM">
        <subject>Souhlas s posudkem</subject>
        <body>{$editorialContactName},

            Jsem ochoten pro nakladatelství {$contextName} vypracovat posudek na rukopis "{$submissionTitle}". Děkuji, že jste si na mě vzpomněli. Mám v plánu posudek odeslat v zadaném termínu, tj. do {$reviewDueDate} nebo dříve.

            {$reviewerName}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá recenzent odpovědnému redaktorovi edice. Je to odpověď na žádost o vypracování recenzního posudku, která redaktorovi oznamuje, že žádost byla přijata a posudek bude vypracován v požadovaném termínu.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_DECLINE">
        <subject>Posudek odmítnut</subject>
        <body>{$editorialContactName},

            Obávám se, že v tomto okamžiku nejsem schopen / schopna pro nakladatelství {$contextName} vypracovat recenzní posudek na rukopis "{$submissionTitle}". Děkuji, že jste si na mě vzpomněli, a neostýchejte se mě příště opět oslovit.

            {$reviewerName}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá recenzent odpovědnému redaktorovi edice. Je to odpověď na žádost o vypracování recenzního posudku, která editorovi série oznamuje, že žádost byla odmítnuta.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_COMPLETE">
        <subject>Posudek dokončen</subject>
        <body>{$editorialContactName},

            Dokončil/a jsem svůj posudek na rukopis "{$submissionTitle}" předložený nakladatelství {$contextName} s doporučeným verdiktem "{$recommendation}".

            {$reviewerName}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá recenzent odpovědnému redaktorovi edice. Sděluje, že recenzní posudek je dokončen a že komentáře spolu s doporučeným verdiktem byly vloženy do systému.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_ACK">
        <subject>Děkujeme za posudek</subject>
        <body>{$reviewerName},

            Děkujeme Vám za vypracování recenzního posudku na rukopis "{$submissionTitle}," který byl přeložen nakladatelství {$contextName}. Vážíme si toho, že jste přispěl k udržení kvality děl, která vydáváme.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice. Potvrzuje, že přijal hotový recenzní posudek, a děkuje recenzentovi za jeho pomoc.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REMIND">
        <subject>Upozornění: Recenzní posudek</subject>
        <body>{$reviewerName},

            Toto je pouze zdvožilé upozornění, že nakladatelství {$contextName} očekává Váš recenzní posudek na rukopis "{$submissionTitle}."  Doufáme, že budeme mít tento posudek k dispozici do {$reviewDueDate}, a byli bychom velmi potěšeni, kdybychom jej obdrželi, jakmile jej dokončíte.

            Pokud neznáte své uživatelské jméno a heslo do systému, můžete použít následující odkaz, který heslo obnoví. Nové přihlašovací údaje Vám pak budou poslány e-mailem. {$passwordResetUrl}

            Adresa rukopisu: {$submissionReviewUrl}

            Uživatelské jméno:  {$reviewerUserName}

            Potvrďte prosím, že budete schopen / schopna nám pomoci s tímto nezbytným příspěvkem k činnosti nakladačství. Těším se na Vaši odpověď.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice. Upozorňuje recenzenta, že se blíží termín odevzdání recenzního posudku.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REMIND_ONECLICK">
        <subject>Upozornění: Recenzní posudek</subject>
        <body>{$reviewerName},

            Toto je pouze zdvožilé upozornění, že nakladatelství {$contextName} očekává Váš recenzní posudek na rukopis "{$submissionTitle}."  Doufáme, že budeme mít tento posudek k dispozici do {$reviewDueDate}, a byli bychom velmi potěšeni, kdybychom jej obdrželi, jakmile jej dokončíte.

            Adresa rukopisu: {$submissionReviewUrl}

            Potvrďte prosím, že budete schopen / schopna nám pomoci s tímto nezbytným příspěvkem k činnosti nakladatelství. Těším se na Vaši odpověď.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice. Upozorňuje recenzenta, že se blíží termín odevzdání recenzního posudku.</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO">
        <subject>Automatické upozornění: Recenzní posudek</subject>
        <body>{$reviewerName},

            Toto je pouze zdvožilé upozornění, že nakladatelství {$contextName} očekává Váš recenzní posudek na rukopis "{$submissionTitle}."  Doufali jsme, že bychom tento posudek mohli mít k dispozici do {$reviewDueDate}. Tato zpráva byla odeslána automaticky, jakmile toto datum uplynulo. Přesto budeme velmi potěšeni, pokud posudek obdržíme, jakmile jej dokončíte.

            Pokud neznáte své uživatelské jméno a heslo do systému, můžete použít následující odkaz, který heslo obnoví. Nové přihlašovací údaje Vám pak budou poslány e-mailem. {$passwordResetUrl}

            Adresa rukopisu: {$submissionReviewUrl}

            Potvrďte prosím, že budete schopen / schopna nám pomoci s tímto nezbytným příspěvkem k činnosti nakladatelství. Těším se na Vaši odpověď.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou adresu systém zasílá automaticky, jakmile uplyne termín odevzdání posudku (viz Možnosti recenzního řízení, které najdete v sekci v sekci Správa > Nastavení > Publ. proces > Recenzní řízení) a zároveň pokud není povolena možnost přístupu recenzenta „jedním kliknutím“. Musí být povoleny a nastaveny naplánované úlohy (viz konfigurační soubor).</description>
    </email_text>
    <email_text key="REVIEW_REMIND_AUTO_ONECLICK">
        <subject>Automatické upozornění: Recenzní posudek</subject>
        <body>{$reviewerName},

            Toto je pouze zdvožilé upozornění, že nakladatelství {$contextName} očekává Váš recenzní posudek na rukopis "{$submissionTitle}."  Doufali jsme, že bychom tento posudek mohli mít k dispozici do {$reviewDueDate}. Tato zpráva byla odeslána automaticky, jakmile toto datum uplynulo. Přesto budeme velmi potěšeni, pokud posudek obdržíme, jakmile jej dokončíte.

            Adresa rukopisu: {$submissionReviewUrl}

            Potvrďte prosím, že budete schopen / schopna nám pomoci s tímto nezbytným příspěvkem k činnosti nakladatelství. Těším se na Vaši odpověď.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou adresu systém zasílá automaticky, jakmile uplyne termín odevzdání posudku (viz Možnosti recenzního řízení, které najdete v sekci v sekci Správa > Nastavení > Publ. proces > Recenzní řízení) a zároveň pokud je povolena možnost přístupu recenzenta „jedním kliknutím“. Musí být povoleny a nastaveny naplánované úlohy (viz konfigurační soubor).</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_ACCEPT">
        <subject>Rozhodnutí editora</subject>
        <body>{$authorName},

            Dospěli jsme k rozhodnutí ohledně Vašeho návrhu na publikaci "{$submissionTitle}," který jste předložil/a nakladatelství {$contextName}.

            Výsledek recenzního řízení je:

            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$authorUsername}

            {$editorialContactSignature}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá editor nebo odpovědný redaktor edice autorovi. Sděluje mu konečné rozhodnutí týkající se předloženého návrhu na publikaci.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_SEND_TO_EXTERNAL">
        <subject>Rozhodnutí editora</subject>
        <body>{$authorName},

            Dospěli jsme k rozhodnutí ohledně Vašeho návrhu na publikaci "{$submissionTitle}," který jste předložil/a nakladatelství {$contextName}.

            Výsledek recenzního řízení je:

            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$authorUsername}

            {$editorialContactSignature}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá editor nebo odpovědný redaktor edice autorovi. Sděluje mu, že jeho návrh na publikaci se odesílá k vnějšímu recenznímu řízení.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_SEND_TO_PRODUCTION">
        <subject>Rozhodnutí editora</subject>
        <body>{$authorName},

            Redakční proces Vašeho rukopisu, "{$submissionTitle}," byl dokončen.  Nyní jej posíláme do tisku.

            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno: {$authorUsername}

            {$editorialContactSignature}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá editor nebo odpovědný redaktor edice autorovi. Sděluje mu, že jeho návrh na publikaci se odesílá do tisku.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_REVISIONS">
        <subject>Rozhodnutí editora</subject>
        <body>{$authorName},

            Dospěli jsme k rozhodnutí ohledně Vašeho návrhu na publikaci "{$submissionTitle}," který jste předložil nakladatelství {$contextName}.

            Výsledek recenzního řízení je:

            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$authorUsername}

            {$editorialContactSignature}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá editor nebo odpovědný redaktor edice autorovi. Sděluje mu konečné rozhodnutí týkající se předloženého návrhu na publikaci.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_RESUBMIT">
        <subject>Rozhodnutí editora</subject>
        <body>{$authorName},

            Dospěli jsme k rozhodnutí ohledně Vašeho návrhu na publikaci "{$submissionTitle}," který jste předložil/a nakladatelství {$contextName}.

            Výsledek recenzního řízení je:

            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$authorUsername}

            {$editorialContactSignature}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá editor nebo odpovědný redaktor edice autorovi. Sděluje mu konečné rozhodnutí týkající se předloženého návrhu na publikaci.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EDITOR_DECISION_DECLINE">
        <subject>Rozhodnutí editora</subject>
        <body>{$authorName}:

            Dospěli jsme k rozhodnutí ohledně Vašeho návrhu na publikaci "{$submissionTitle}," který jste předložil nakladatelství {$contextName}.

            Výsledek recenzního řízení je:

            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$authorUsername}

            {$editorialContactSignature}
        </body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá editor nebo odpovědný redaktor edice autorovi. Sděluje mu konečné rozhodnutí týkající se předloženého návrhu na publikaci.</description>
    </email_text>
    <email_text key="COPYEDIT_REQUEST">
        <subject>Žádost o redakci</subject>
        <body>{$copyeditorName},

            Rád/a bych Vás požádal/a, abyste se ujal/a redakce rukopisu "{$submissionTitle}", který byl předložen nakladatelství{$contextName}. Postupujte prosím podle následujících pokynů:
            1. Klikněte na adresu rukopisu níže.
            2. Přihlaste se do nakladatelství a klikněte na uvedený soubor.
            3. Vezměte v úvahu Redakční pokyny, které jsou zveřejněny na webové stránce.
            4. Otevřete stažený soubor a zredigujte jej. Podle potřeby se při tom obracejte na autora pomocí funkce Dotaz na autora. 
            5. Uložte redigovaný soubor a nahrajte jej do sekce Redakce (Krok 1).
            6. Odešlete KOMPLETNÍ e-mailovou zprávu editorovi.

            Adresa {$contextName}: {$contextUrl}
            Adresa rukopisu: {$submissionCopyeditingUrl}
            Uživatelské jméno:  {$copyeditorUsername}

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice redaktorovi. Požaduje v ní zahájení redakčního procesu. Poskytuje informace o rukopisu a o tom, jak jej získat.</description>
    </email_text>
    <email_text key="LAYOUT_REQUEST">
        <subject>Požadavek na sazbu</subject>
        <body>{$layoutEditorName},

            Návrh na publikaci "{$submissionTitle}", předložený nakladatelství{$contextName}, nyní potřebuje vytvořit sazbu. Postupujte prosím podle následujících pokynů:
            1. Klikněte na adresu rukopisu níže.
            2. Přihlaste se do nakladatelství pracujte s grafickou verzí souboru za účelem vytvoření sazby podle kritérií nakladatelství.
            3. Odešlete KOMPLETNÍ e-mailovou zprávu editorovi.

            Adresa {$contextName}: {$contextUrl}
            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$layoutEditorUsername}

            Pokud v současné době nemůžete úkol provést nebo pokud máte jakékoli dotazy, obraťte se na mě, prosím. Děkuji Vám za Váš příspěvek k činnosti nakladatelství.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice grafickému editorovi. Oznamuje mu, že mu byl přidělen úkol vytvořit sazbu daného rukopisu. Poskytuje informace o rukopisu a o tom, jak jej získat.</description>
    </email_text>
    <email_text key="LAYOUT_COMPLETE">
        <subject>Sazba dokončena</subject>
        <body>{$editorialContactName},

            Sazba rukopisu "{$submissionTitle}," který byl předložen nakladatelství {$contextName}, byla dokončena. Text je nyní připraven ke korektuře.

            Pokud máte jakékoli dotazy, obraťte se na mě, prosím.

            {$signatureFullName}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá grafický editor editorovi edice. Oznamuje mu, že sazba byla dokončena.</description>
    </email_text>
    <email_text key="INDEX_REQUEST">
        <subject>Žádost o rejstřík</subject>
        <body>{$indexerName},

            Návrh na publikaci "{$submissionTitle}" předložený nakladatelství{$contextName} nyní potřebuje vytvořit rejstřík. Postupujte prosím podle následujících pokynů:
            1. Klikněte na adresu rukopisu níže.
            2. Přihlaste se do nakladatelství a použijte stránkovací korektury rukopisu za účelem vytvoření sazby podle kritérií nakladatelství.
            3. Odešlete KOMPLETNÍ e-mailovou zprávu editorovi.

            Adresa {$contextName}: {$contextUrl}
            Adresa rukopisu: {$submissionUrl}
            Uživatelské jméno:  {$indexerUsername}

            Pokud v současné době nemůžete úkol provést nebo pokud máte jakékoli dotazy, obraťte se na mě, prosím. Děkuji Vám za Váš příspěvek k činnosti nakladatelství.

            {$editorialContactSignature}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá odpovědný redaktor edice pracovníkovi odpovědnému za vytvoření rejstříku. Oznamuje mu, že mu byl přidělen úkol vytvořit rejstřík daného rukopisu. Poskytuje informace o rukopisu a o tom, jak jej získat.</description>
    </email_text>
    <email_text key="INDEX_COMPLETE">
        <subject>Rejstřík dokončen</subject>
        <body>{$editorialContactName},

            Sazba resjtříku rukopisu "{$submissionTitle}," který byl předložen nakladatelství {$contextName}, byla dokončena. Rejstřík je nyní připraven ke korektuře.

            Pokud máte jakékoli dotazy, obraťte se na mě, prosím.

            {$signatureFullName}</body>
        <description>Tuto e-mailovou zprávu zasílá pracovník odpovědný za vytvoření rejstříku odpovědnému redaktorovi edice. Oznamuje mu, že byl vytvořen rejstřík.</description>
    </email_text>
    <email_text key="EMAIL_LINK">
        <subject>Potenciálně zajímavý rukopis</subject>
        <body>Myslím, že byste mohl/a mít zájem o příspěvek "{$submissionTitle}" od autora {$authorName}, který vyšel v roč.{$volume}, č.{$number} ({$year}) časopisu{$contextName}. Najdete jej na adrese "{$monographUrl}".</body>
        <description>Tato e-mailová šablona dává registrovanému uživateli možnost zaslat informaci o textu někomu, kdo by o něj mohl mít zájem. Je dostupná ve Čtecích nástrojích a je třeba, aby ji vedoucí nakladatelství povolil v sekci Čtecí nástroje na administrační stránce.</description>
    </email_text>
    <email_text key="NOTIFY_SUBMISSION">
        <subject>Oznámení o příspěvku</subject>
        <body>Obdržel/a jste zprávu od uživatele {$sender} týkající se příspěvku"{$submissionTitle}" ({$monographDetailsUrl}):

            {$message}

        </body>
        <description>Oznámení od uživatele, které lze odeslat z informačního centra příspěvku.</description>
    </email_text>
    <email_text key="NOTIFY_FILE">
        <subject>Oznámení o příspěvku</subject>
        <body>Obdržel/a jste zprávu od uživatele {$sender} týkající se příspěvku "{$fileName}" in "{$submissionTitle}" ({$monographDetailsUrl}):

            {$message}

        </body>
        <description>Oznámení od uživatele, odeslané z informačního centra příspěvku.</description>
    </email_text>
    <email_text key="NOTIFICATION_CENTER_DEFAULT">
        <subject>Zpráva týkající se {$contextName}</subject>
        <body>Zadejte prosím text zprávy.</body>
        <description>Výchozí (prázdná) zpráva, která je dostupná v informačním centru .</description>
    </email_text>
</email_texts>
